剃左3mm頭 條女嬲左我

條女話唔想我剃
但最後我都剃左
之後佢就嬲左我
話唔想同我講野 唔想見到我

點搞

換過條女

買個耳塞同眼罩俾條女咁咪聽唔到你講野同見你唔到囉

植番3mm髮

載帽

可能已經帽已 戴

on99